仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由

香港已經冇咗左三權分，而家連第四權都冇埋

煲大佢

推

上去retweet 同留言

中國回覆：

Commissioner’s Office urges FCC Hong Kong to immediately stop meddling with Hong Kong affairs

The spokesperson of the Commissioner’s Office expressed strong disapproval of and firm opposition against the unwarranted remarks FCC Hong Kong made about the Hong Kong police force’s amendment of the definition of “media representatives” under the Police General Orders, and urged the organization to immediately stop meddling with Hong Kong affairs on the pretext of press freedom.

The spokesperson pointed out that some anti-China troublemakers in Hong Kong who proclaimed themselves as journalists deliberately obstructed the police from enforcing the law and even assaulted police officers during the anti-amendment protests last year, hampering the interviewing and reporting work of other journalists and seriously undermining law and order. The truth is not to be distorted. By anxiously whitewashing the fake journalists, FCC Hong Kong is attempting to endorse the rioters and condone their “burn with us” violence, thus sowing more trouble in the city.

The spokesperson emphasized that there is no such thing as absolute press freedom above the law. Hong Kong is part of China, and any media practitioner in the HKSAR shall strictly and voluntarily abide by national laws applied to Hong Kong and local laws. No organization or individual shall seek privileges above the law, impede the HKSAR Government’s law-based governance, or endanger China’s national security and Hong Kong’s prosperity and stability on the pretext of press freedom.

The spokesperson said that it is only right and proper for the relevant HKSAR authorities to strengthen the management of and services for the media, and amend the policy to address prevalent maladies and set things right, so as to better safeguard the legitimate rights of recognized media outlets and journalists and protect press freedom in Hong Kong. We urge FCC Hong Kong to observe national and local laws and regulations, stop provoking trouble on purpose, and refrain from meddling with Hong Kong affairs under any pretext.

貼埋上去笑鳩佢啦

睇錯IFC

需要你嘅留言

cls ! 死黑警全家不得好死

記得上去Twitter

唔止FCC

Like Retweet Comment

Share and airdrop

推佢老母

retweeted

推大佢

retweet + like + 推post

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

up

做咗任務再幫推

無人推?
我推

Ho ball

推下

唉

Push

唔好就咁算

冇二新聞自由冇真相

仲唔入嚟煲大佢